「法甲最佳球員」尼馬養傷3個月都有獎攞

法甲聯賽官方宣布，巴黎聖日耳門球星尼馬榮膺今屆法甲最佳球員，這位巴西球星更在名宿朗拿度中手接過獎座。
尼馬去年以2.2億歐元的天價轉會加盟，今個賽季出場20次，19個入球助攻13次，在射手榜排第3位，助攻榜則排第1。今年二月他與馬賽的一戰中骨折受傷，至今仍未復出，但聖日耳問已奪得了法甲及法國盃雙冠王。

勁

廿場都排到咁既位

傷三個月都喺啲榜排咁前，抵佢攞獎啦

如果佢踢足全季會唔會破埋法甲神射手同助攻王紀錄

我打賭佢唔會有一季係巴黎可以踢足全季

得閒扮下傷 踢一場休兩場
又有人工收

生日都要放下假啦

如果提前奪冠直頭唔出場去玩啦

點解佢做球員可能仲到咁撚寸
嫌人廢就唔踢
講體育精神真係要學下文加拉，韋碧克
又勤力又認真

因為你講個兩個都係廢柴

屌你老味成個球壇咁多人你揀兩個廢嘅做例子

拎我做例子ok?

大大個牙朗唔講

講牙朗唔洗講喇
點夠玩

佢個fd 美斯/so9夠做